【星期三】聽日自己一個可以去邊好

我同自己講聽日都係星期三咪又係咁過，但呢個星期無論出街行，留係屋企上網，都比情人節嘅氣氛影響到。
個人好灰鳩，去買衫都覺得自己著乜都咁柒(雖然可能係真)

所以聽日決定集思廣益安排個驚世節目比自己。

有諗過出去影相，但好驚影影下有情侶走埋黎問我可唔可以。。。。
有諗過去海洋公園玩(有張免費飛)
有諗過去網吧過一日
有諗過約下女仔。。。但咁遲先約搵鬼睬我。

巴打，係時間集思廣益❗

韓燒我會啱啲，唱K老牛聲

吉野家打個邊爐囉

哂鳩氣 呢埋一二邊啦

呢日到左啦

今晚個餐

有囡先講呢啲嘢